開盤開盤 今日宗數

120或以上大

我睇好開細 因為係時候講現階段受到控制 只係keep 住 110宗左右

開開開 屌你老母贏左唔撚賠
開黎托柒咩 講撚晒賠率又唔撚做莊
贏撚左又走數
開黎打撚

習慣左就無事